老老實實 I大first hon 有冇用？

有撚用

點都有少少用

認真答你，冇
ive本身已經比顧主睇唔起

同番ive hd asshole仔比咪有囉

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大I大

理論上 係I大讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為I大成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：I大仔

無
i大同大學都first hon

乞依中既霸主都係乞依

潮文

會唔會易d 駁上大學？

認真答，睇下咩科，如果商科嘅話等收皮